最想邊個球員跛腳坐輪椅過下半生？

看門狗拉莫斯

梅西

幾憎都揀唔落手

鄭智

清睇下醫生好喎

最想樓主做我張輪椅同我過下半生

雲狗

Hehe

憎還憎姐 都唔洗咁呀 又冇殺你全家 就算憎小花都唔會想咁

牙朗

戇鳩 究有人話想佢憎個隊撞機死撚晒啦 講下之嘛

點解

你個腦裝屎㗎？

屁馬

賤種皇 上至高層下至球迷

費蘭尼

鄭智冇得輸

相反
我覺得剩係利狗已經夠
利記無人需要死

所有信回教的球員

我諗全球會無左70份之1人

泥馬

從來討厭既唔係球隊球員

而係果班垃圾球迷

C朗

梓喵買醬油出新

呢個真
就算平時幾憎邊隊都唔會話真係想見到人斷腳
但狗智真係例外

Pepe

wheelchair

睇左10年波 球品冇人差得過佢

蘇9同沙皮狗

全對利狗必死

雲佩狗

杜蘭特斷腳死
25狗屌你老母

蚑那嘅全部球員

泡狗

而家依代最仆街果個一定係黃喜燦

高圖

古阿圖屎

奧燒

史達寧

全隊02泡狗

（ Show Blocked User - 牙Pat(iu男朋友) )

毒撚

日本隊ge香港球迷